香港人以嘲笑其他人上游失敗為樂

係,
企係個井入面咩都唔做, 笑鳩啲肯試下/努力向上爬嘅人跌落黎跌傷/跌死係On 9

上游唔止係個人收入，連爭取權利都係，只要有人爭取失敗，佢地會拍曬手掌

睇人仆街最開心

永遠以為自己好醒 完全無貢獻 人地成功就想分一杯羹 人地失敗就踩多兩腳

到人地問佢咁醒做咩唔一早講點做，佢地就一句”我根本唔支持你”飛埋黎

樓豬係咪成功向上游先至咁得閒日日喺時事台開post

有咩例子

是但一個POST見到人仆街既都有

佢日日開港獨post